麻煩大家教我點做

其實我知我應該一早要同依個人分手，但我每次都心軟，我真係唔知道應該要點做先好

我同依個人一齊就黎6年，我認我係管得佢比較嚴，因為對上一個都係因為新鮮感、拍拖時出軌而同我分手
我唔識點樣同人地分手，每次分完都唔知點解好似有d野連繫，傾傾下心軟就好快一齊番

先講左管得嚴既問題，有時女人就係有一種感覺，覺得男朋友身邊某一個女仔係有企圖，但個男仔永遠唔會有呢種感覺，只會話個女仔唔係點咁既人，我地就會成日為左個女仔而嘈

同呢個人一齊既頭4年都好傻咁覺得佢好好，仲成日同佢講：網上又有d女仔話個男朋友出軌啦，好彩我男朋友唔係咁⋯⋯點知有一日（2017年頭）我响佢書包發現左一部舊手機，打開睇到裡面有佢同其他女仔既對話，當然我個心即刻好似停左咁，完全唔知點算，事後有同佢攤牌，佢亦都有求我原諒佢，話以後唔會

之後我成日唔信佢，個心好唔舒服，成日check住佢，就係咁，隔幾月又有响其他地方溝女，包括交友apps、sc、wc等等，
仲有一次係佢襯我去旅行約左個女仔出黎拍拖，被我發現就話揀佢唔揀我，當時我先發現原來新鮮感係比多年來即感情重要，亦都覺得佢無得救。
最後都因為一d事而一齊番，而今次真係有感受到佢有改變，對我好左、為我諗多左、陪我多左
過左大半年，正當我以為佢改左既時候，我又發現佢開新sc ac去溝女，佢就話無溝，只係睇，佢亦都爆出真相：之前响網上搵sp，仲搞埋，我個心一次又一次比佢傷害

佢每次都話會改，仲會話大把人都係咁，因為我愛佢，我一次又一次原諒佢，信佢真係會改，但係每次都有第二單溝女野

琴日我又發現佢溝女，佢亦承認係有溝女，佢既解釋係因為無聊

麻煩各位bro,sis教我點做？因為一齊時間長，已經習慣左有佢响身邊，好難抽身

個撚屌無得救架喇
學識愛自己啦

你清楚點做，只係做唔出遮，你諗下將來結婚之後你係屋企湊仔，佢係出面屌閪，咁就識做

個世界好大，但女人過左30就好窄

喂大佬宜家擺明當住妳面溝女都可以當冇野?

你接受到男人三心兩意但識返屋企既模式咪繼續
覺得戀愛係應該包含專一既，就麻煩你分手

幾時先可以正常

佢都知錯啦 同返佢一齊啦